[多圖]發現女朋友係黑鮑點算好

正評:黑鮑好正照食
負評:黑鮑都無撚得你食

輕輕一推

屌你呃正評

博康麥當勞？